做過某室內遊樂場 你問我答

最低時薪

你幾錢人工？

應該唔係你估個間 再高少少